是靚午 台式卜肉

用嚟扑嘢嗰舊肉?

又台灣野

咩來嫁.....炸乾左嘅豬肉

「卜」在宜蘭的台灣閩南語裡的意思是「炸（食物）」，這與台灣其他縣市有異，因為其源自客家話「浮(po)」的發音，為宜蘭福佬客遺留下的客家話念法，故卜肉顧名思義是指將豬里肌肉除去筋以及油脂的部份，切成條狀，沾上佐料以及麵糊入鍋油炸而成，常以胡椒鹽或芝麻沾食。

卜肉都係肉

即係我炸咗自己碌鳩都可以當卜肉食

係無台灣妹

定延肉

米色拉

米搶對白拉

曹操也有知心友，關公也有對頭人

我可算是樓主少數既知心友

你係私生飯
唔是知心友

樓主卜街

啲肉薄到咁，一定唔好食

非

卜碎定仔啲肉嚟？

米癲拉